濾罐濕水係咪要即換

如題

推

推到有人答為止

-

我用單嘴個款 3200

我用3200

我用3200 濕水係咪要即換

幫你推

唔該ching

push

幫推

推一推 用3200

3200單嘴,濕咗首先應該連呼吸都有困難

Yes

用鹽水淋濕左 想知洗唔洗換

濕左水就透唔到氣，要換

係， 濕水要即換

咁落雨咪功力減半

所以面頭搵嘢遮住會好啲

咁兩邊都係一樣

3200用圍巾遮啦
6006就要加501蓋
60926就本身有蓋， 細雨應該冇事

對家軍用， 本身有膠殼

唔該哂各位ching

濕水就廢左

係

要諗下有咩物料防水又透氣可以包住

但落雨又用唔到TG

換

推！

yes

介厚小小雨衣圍住濾罐個邊？

PUSH

Push

如果有人需要60923罐 留tg

大家一齊report 抹黑手足